張建宗條廢柴除咗識炒樓仲識乜撚？

可能做埋劏房

仲識傳波

佢無晒心機啦，美國制裁好快會到

至緊要唔好煩到佢
都係打份工等出糧

耍太極

好多高官都淨係識炒樓

應該係因為中聯辦帶頭炒起

主席表示住房不是用來炒的，所以才派人來港調查，一定係咁

割蓆又快又狠

識炒樓就夠啦

就係乜都唔撚做
自己身家日日賺
退休嘆世界

吹咩
年青人就一世冇得買樓㗎啦
認命啦

張建宗

整頭髮